嗨你

原來爆左

你1001咗

好悶

以為自己係邊個

路人甲

咁易上心

星期日

我不嬲都係on9

明晒啦
主席 我要求點人數

傻仔 人地中央暖爐嚟

咩呀 你講緊邊個

明就明

哦 明

咁咪恭喜你 咁易落搭

屌，我一百步笑五十步

你仲衰過我啊朋友

唉，睇到人咁蠢就好鄧人唔抵

爆左

我冇事呀
你都唔識

訓醒啦

餓都餓醒

其實我唔係話你

你豬呀？
訓醒食 食飽訓

屌 柒咗

我講得衰姐

我要增肥，唔生肉冇辦法

你都知呢

幾瘦呀

我要減肥！！！！！！！

71kg

你男人 又高 怕乜

想大隻d 而家條型

唉 無眼睇佢地

圖 唔該

做咩

咁易

練胸肌

練緊，不過唔係晚晚

我想減大脾

呢個難

減完 係咪就溝到仔

咁你本身要有波先

28a得唔得

得，剩玩腳

個個都要瘦底大波
咁我冇行啦

隆胸啦屌你

百貨應百客

要幾多先夠

我要搵我嘅ken

可能佢都搵緊你

咁到時要問男朋友咩size好揸手

唔會啦 邊有男人要肥婆

咁咩size好揸手

一般嚟講

大把

呢樣野 好個人架，代表唔到其他人講

你地好 我係新人

寶貝

可信度100%

咁唔隆

係咩

到時先問 唔駛到時又加大/縮細

咁問老公會唔會好啲

老公唔會理你 會話你痴撚線

咁唔隆 齋減肥 然後搵老公
搞掂

而家28a 減完剩返幾多

22a

仲慘過機場 ，其實鐘意你都唔會介意既

咁係咪連肥都唔使減

放棄治療

吹咩
仔咋嘛 最多咪做老姑婆

我唔吹人架
女仔唔怕冇人追既

靚女先會有

各花各眼

清咁好安慰我

有咩所謂

聽日放假 開心仔

你就爽啦

你要返咩

要呀，聽日你r水吹啦

下 聽日公假啊！！！！！

都要返

飲食啊？

no

Ptbf!!!!!

咁益我

$1一日？

係靚女又冇所謂

我俾$1你

豪d,美金得唔得

Okay $1美金

正

$8 港紙有仔仔陪一日 都抵

好似我抵d

要返工就早啲訓啦

訓囉

驚你冇精神咋清

不過你都係唔好訓住
陪下我傾計

謝謝 訓陣先

Weakkkkkk

3點起身

今日有波睇咩

秘密,真訓喇

早抖

嗨返你

嗨 多謝 仲唔訓？

係外國 依家先五點半

好正 係邊

英國

想去！
係個邊讀書？

係呀 悶到嘔

仲有幾耐要讀

Final la

好快姐
咁grad咗諗住係個邊做嘢定返嚟

返黎呀 應該 其實都未有打算

要諗定
有fd係澳洲讀完書就直接係個邊做埋嘢

我都想 但我驚

驚咩

自己太廢

點會
起碼叻過我

愛你

我都覺

出左去蒲？

抖完啦

返工啦

錫晒你

你就爽

你呀 ？

爽呀 唔夠訓
係青春啊 捱一晚夜又要訓返幾晚先補得返

係曬命呀 ，琴晚出去玩黎？

唔係呀
係屋企咋

仲唔出去慶祝國慶

俾人捉咗起身 出緊去食嘢
好撚眼訓

跟住去睇戲咪訓飽佢

佢呀，我好健康

呢排有咩戲睇
淨係知嚟緊有套毒魔

扮咩 唔係hangover 咩你

做咩偷睇我

好多wo,我老婆日日都扮死,戇j

想睇戇j

咁啱見到咋

歌嚟㗎

又話去行山～

想 但冇行 完
又繼續做肥婆奶奶

車 好懶呀

去囉

晏啲都可以去行
行完去西貢食嘢

一陣睇真係會訓著
但係咪有套薄荷殺機？基？

正喎 食海鮮

有呀

唔是啦 咁貴

個日vendor 俾咗兩張飛我
分兩次睇

咁食咩

好睇？
我連trailer 都未睇

自家麵
好耐冇食

睇下岩唔岩睇先

好食㗎？ 我入親西貢都係食海鮮

你想睇 俾晒兩張你同女女去睇都得啊
我冇所謂

正正常常
你有錢人

冇女女，提起傷心事，早兩星期無啦啦俾人block

搞咩嚟

點夠返工狗有錢

八卦 留名

有錢我就返工撚狗啦
使鬼返工做狗咩

八公

笑左出聲

唔知，我又冇騷擾人 女性朋友話出黎飲野，我話等我睇睇幾事off第二日覆，第二日就block左

係事實

下 咁撚小器

老野真係好麻煩 等個車都要麻煩人

想知幾點有車咪打去九巴/自己用電話睇

打緊機都比人騷擾 問問問

你今日無約實人㗎？

唔即叫即到 fail咗
本身對佢有啲嘢？

我會唔聽電話

咩呀？

本身冇野，當fd

行山囉，自己？

咁算啦
但冇啦啦被block係慘啲

如果行係啊

個呀婆行埋黎問

哥哥 想知架車幾點到

嘩 好獨立

算啦 呀婆唔識用電話姐
唔好嬲唔好嬲

Yes 盪失路仲獨立 唔搵路出嚟 係山頭等死算

2018年啦 仲賴唔識用 唔識咪學囉 知道到有得睇唔係走去學 而係走去問人 睇黎唔止一次啦

我諗起蠟筆小新作者

有冇鬧佢

下 問人囉

我毒 唔敢

超痴線，埋9得佢，諗lunch好過

咁好心你咪自己得啦咁危險

埋咗條女
有咩嘢食揀

唔會啦 咁大隻邊會有事

叫佢自己查

知道有得睇而問人既 點解唔學自己查

唔知有得睇既 何必要問

理
乜都有

一個人行山 然後...

幾大隻嘅女仔都要人保護

你第日一定會係個好爸爸

埋
點指兵兵 點著誰人做lunch

咩

慣咗 冇問題嘅

屎忽痕一陣試脆脆黑椒漢堡

唔明

食完報告

行山要搵人陪 唔好獨自行山 廢事出事無人知

教仔女獨立 唔好樣樣指意人

冇問題，食評1蚊

係係係
我其實驚暈 訓得4個鐘 淆淆地

咁熟唔係都要收錢呀？

然後我買咗枝花旗參飲
又幾好飲

樣樣依賴人 會好易出事

咁訓多陣啦

好似人生咁，苦中帶甜

咁好啦，首次免費

係 我大家姐就係咁
但明明我呀爸呀媽都係咁教我同二家姐
唔明點解大家姐懶到仆街 樣樣指意我地

俾家姐的咗去食嘢

滲透下先

三姊妹？

多謝大巴
我送返一大巴俾你

係啊

輕力d

太細力驚你感受唔到我對你嘅謝意

咁熟唔駛咁好禮 ，有心就得

我會就住你架啦 放心啦
痴線點解咁多人飲茶

假期仲有大陸人 今日實多人

有排等
叫醒我去搵位

等幾耐

60幾張
一拎飛 嚇咗嚇
但等咗陣 又好似飛得好快咁

一陣就會耐

閘住
肚餓

食脆脆先

食完未
有位啦終於#

幾好食，慢慢食啦

會唔會好怪啲脆脆

唔會,感覺ok ，又唔錯

搵日試先
做完lunch放工？

係呀，下就去邊玩

你去邊玩

公司玩

下？唔係放工啦咩

要返呀

係啊 落club 信唔信

錫多啲

點會唔信

信

收幾點

唔好蒲呀

唔準衝我bb

咁衝你

好衝唔衝 衝個肥婆

肥婆先正

醒下啦朋友

汪汪汪

飲茶食到好飽
又肥咗幾磅

邊有咁易

有幾難

5：30

痴線 究竟你返咩
係office嘅時間 但紅日都要返

做運動

紅日大把人要返

唔食都唔會瘦左㗎啦

係嘅大巴
小巴而家去做運動 喳

又啱

望下條街

Office工喎

又唔係大晒

啊！！！！！！！
聽日又要返工！！！

幾好阿，我最鐘意返工

點解

放假冇乜野做

下就有咩玩

去玩！！！！！！或者hea下

冇呀 繼續係度陪大家

爽

開心 係屋企hea好正

去做運動減肥

知道
聽日開始得唔得

聽日又聽日

咁睇我

咁你咁夜唔訓搞咩

聽日真係去
每日都報告俾你地聽

矛人

你聽日唔使返啦？

係呀 又要過悶到仆街嘅日子

咁就差不多，影埋相

搵我地吹水

影你

你要返工

我冇野影

應到會應

你話練大隻

嗨你

聽晚唔練 妳練妳影

唔練大隻 減肥就得

嗨嗨

妳減妳影

肥婆冇嘢影

證明妳有做運動咋

打卡
影完就返屋企

咪玩
影你好過

我肥矮冇肌

金鐘m記

仲唔訓

啱啱沖完涼
今晚早啲訓 1230就訓！

唔髮吹頭咩

你講咩

駛

你短頭髮？

要啊
等多陣先吹 1230訓應該秒速訓著

過咗膊多少少
想長啲

睇過先

Ff下好啦清

車 ，早d訓啦

咪啦 1230先
你訓啦？

未，有排

有咩搞

屎棍

屌

睇咗屎眼

你諗左去邊

以為你俾人開發屎眼

我直既

唔代表唔可以做0

唔做，堅決保衛後處

買假鳩幫你

係咪架多謝晒， 留返第日同女朋友玩

我幫佢玩咗先

好污

糟
打少咗

你幫我打左

係咪好好呀我

係wo，最好係你

又收卡

連大巴都派卡俾我

冇呀 都未到聖誕節

好人卡
係咪打算俾聖誕卡我

我知呀
好喎 聖誕卡好鬼抵

訓啦

幾點而家

12：44

快

屌 未吹頭

慢，好鬼慢

1224俾我

而家去

吹完頭好訓

吹完 刷埋牙

鬧埋鬧鐘就訓

做咩鬧佢，佢唔會理你架，你死心啦

屌
較鬧鐘

哦，嚇得我丫

痴線咩
鬧你就會 點會鬧個鬧鐘

我咁乖

唔 覺 囉

下，我係宅宅 咁都唔覺？

有幾宅

啊!!!!!!!!!好想瘋狂叫春啊!!!!!!

宅過宅男

喂 掛住你

陽光宅男

而家係深夜宅男

咁快啲訓啦

訓啦，你訓

訓啦 早抖大巴

掛住我D謎語

冇啊 我乖嫁

因為同班fd玩 但唔係街

你就好啦

早晨！！！！！！起身返工未

快 講笑話未

知道啦
最乖係你

返緊

咁早

到左冇耐，你返未

915返到

懶叻

但已經遲咗

原本幾點

9

哦，罰錢

冇 有排OT
OT冇錢

都係你懂我

開心遲D去BBQ

TBB大結局 ？

平時放幾點

係呀
好耐冇燒

6點幾7點

我都係 好耐冇燒

咁夜

秋天岩晒

搵FD去燒
同中同去

有名你嗌

慘慘

係!!!!
好開心所以

如果一個禮拜有一日準時530走就好

好難 我都成日遲

除咗第一個月返工有幾日係準時收工之外
之後都冇試過530

差唔多

老屎忽返咗嚟 又要開始地獄生活

扮工

整個下午茶先啦

你呀?

仲好飽

好正wo下午茶

你食

老屎忽今日睇場唔走？

佢日日都係度

仲上連登

佢俾晒D嘢我 然後出咗去lu

咁益你

俾錢我就造話姐

你想吓好喇 份糧包左架

好低人工咋

冇伴去燒

一大班人先開心

幾多

搵埋返工狗

我地成大班人去

燒雞翼~我鐘意食

咪一個fg價

返工狗是萬能key

only me & u bb

如果依家唔食以後冇機會再食！

Sure

好正，收工

淨係二人行

而家先收？

係，有野要做埋，跟住舒服

返工狗2號

係wo
食飯未

未
一陣先食

車 有冇好野食

一陣去食秦國嘢

識食，生蝦

正 好肚餓

但我食好少野

咁搵多一兩個人
食埋你個份

打包

都得啵

有 食物焚化爐

飽死

你呀？

你搵
你識得人多

失禮

肥仔

食得太飽 訓唔到

我識得唔多

我仲火竹

我得自己

唔知醒
今晚都係早啲訓

好朋友呢

遲到

係 而家先搭緊地鐵

罰錢

都話唔會罰

我罰

我罰你?

想多了 你遲到緊係罰你

你唔叫我起身 所以應該係罰你

叫人起身如殺人父母 會被人打

我唔打人

點叫你

大嗌:
起身返工啦返工狗!!!!!!!!!!!!!!!

9成被人打

點會呢

好伏 好在我聰明

真係唔會
唔信我

我雙目未失明

連你都唔信我

咁信住先

狗狗表示:開心

handhand

冇手 斷咗

sitsit

你仲唔sit?

sit咗

good boy
come come

nono ， 偷食緊

男人

會架，睇偷食女定偷食零食 ，我就食零食喇

又肥又溝唔到女 樣又冇錢又冇

唔信真係

風水佬先會呃人

係呀
即係你

我唔係呀

A09呀?

係窮呀dlgh

避答
即係唔是A09啦

唔話你知
幾點lunch

講
你講咗 我話你知

係唔講 咬我呀

恰我

邊敢丫 你咁惡

好惡咩

你覺得呢

好斯文

咁就差唔多

okay 咁講啦

咁惡 ，唔係

A幾
我好溫柔 認真

大庭廣眾自爆 你當我傻

得我地兩個

我信，差d信

真係啊 得我地兩個呢度

冇錯 但係個post成日最新呢

咁我有排都唔使知

有冇tg

得sms

人黎，捉出去打50大板

又返工

歪

食飽飽

肥

肥肥白白先好

真係白？

okay, 肥肥黑黑柒柒

你話白就白啦

俾人扮下白都唔得

得，肯定得

你好白咩

唔知呢

又唔知

你有咩係知架

我知我是個茶壺肥又矮呀

你咋

你是塊Oreo……

你講咩話

我毒

me

me too

人地都未唱

ok 你唱俾我聽

你是塊oreo圓又扁呀

邊個有幸食到

咁要問俾人食過未

咩問題嚟

Bb

猩你一大巴睇下你仲毒唔毒

冇野，最近有咩歌好聽

猩完改變唔到現實 都係毒

春秋 日日loop

做得好BB

可能你會清醒

唔係點做你bb

張敬軒呀？

你由我啦，每個人都有故事

想知 請講

係呀

叻叻BB

就唔講

咁我走

呢首好耐喇wo

好茅

耐就唔聽得咩

一齊打佢

講

你打 我唔打人

大家斯文人，唔好啦

得，冇話唔得

你唔知我叫咩名咩

好聽咪得
不過最近好少留意新歌

未請教

係好聽既 我聽杰倫多

吳廣德

佢D新歌好少聽
loop都係loop舊歌

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係，有味道

笑咩野

退後

正唔正

好正 唔想識不過
改名先

唔想識都要改

改咗可能想識

咁呀衞秋根

信唔信我一大巴煎埋你度

信，一個打左邊一個右邊，平均d

我打一巴咋喎

#550，你朋友要車一巴

咁兩巴都俾晒佢打

嘩，你係咪姓毛

想識我?

係wo

我老嘢嚟

唔關事，睇下係咪叫毛仁勝姐

食膠啦你

有幾老呀？

好吧

我唔斯文

疑，s系？

成日都打人

驚

有癲雞稱號

好恐怖

我摺埋先 驚控制唔到會郁手

會點ga？

5g

廣

u first

lady first

yes that's you

說

我係曳細路

都會愛你

你好似真係信左我有病咁

信阿

我好老

呀伯

Why so sweet

不過我真係會打人 但只會打男仔

點阿大嬸

唔錫你錫邊個

okay i leave bye

有得咁既咩

點解冇

自爆喇80後

伯伯

有冇咁大

8283848586878889

你又知我諗住點

到你爆

boom

做咩想知

交換，我自爆左

你有爆咩

okok 90s

95

似咁老咩 我99

冇 ……既

冇呀，認同你on99

屌你啦
你8幾

唔係87

認真

89

好波
Boommmmm

定昆我

89 6 4

又俾人昆

冇呀 邊敢

明明就昆緊

你想多了，唔俾有人果日出世既

有冇咁啱

你99 6 4 咩

唔是

咁係幾月幾日

唔講

係度，搵我呀？

大我10年係咪覺得自己好老

男人黎講仲算後生

其實....

你真係信99？

唔係咁邊年呀

屌 回水

點解
你89 6 4 記得了

昆人

你昆我？

你

但你信99返工

19歲唔返得架
欺騙我弱小心靈

收工

29歲嘅心靈會弱得去邊

我都係

今晚食乜

講中咗

唔知呀 冇胃口

親戚到呀

唔係呀

咁係乜

減肥
講笑 我勁鐘意食嘢
純粹冇乜胃口 唔知點解

別放棄治療
哦，咁隨便食d

冇放棄
係呀 我會呀伯伯

頂你，返屋企訓唔理你

捨得 ？

錫我夠

又真係唔理我

我知

好尷尬而家我

點解啊？

臨時俾姑姐嗌咗出去食飯， 但出到去 原來
係同佢啲朋友食佢生日飯
勁尷尬！！！！！！
係因為多咗個位 叫我去食
但原本係唔知發生咩事

咁奇怪嘅 叫你去食 實尷尬

但有鮑魚食就算數

麻麻地鮑魚 中意響螺片多啲

我都鐘意

味好似差唔多 但貴好多

係
好飽

飽咪好 幸福黎

會肥

幸福肥

我都想

唉 我嘅幸福係邊

訓左點理

仲唔增肥？有肥有幸福

起身喇返工狗

啱啱起咗

真係訓咗咁耐

Here

有d唔舒服

邊度唔舒服

流鼻水啊

你呢

dd感冒

食藥啦
抖多啲

你又點？

今日涼咗

都係食藥 抖多啲
唔係冇力同你講嘢

why要用力？

答咗
唔聽人講嘢

要用腦力

有冇發燒呀

冇呀 你有？

冇，食藥啦你

食咗啦

下，有冇食早餐先

冇

對胃唔好

應該冇事掛
我成日都係咁

所以咪肥囉，食完野食藥會減肥，風水佬呃你十年八年，我就唔係喇

係咪昆我

btw 一返到公司就衝去屙屎hahaha 好開心

有冇沖廁

有呀
點會唔沖

好啦信你

痴線 你平日屙完唔沖??

我有呀，點知你有冇

有呀變態

痴線，我點變態

超變態

我咩都冇做點解變態

唔知
解釋唔到

我覺得到1001都係得我地hahah

痴線啦，實有人走黎

kb2hi7bb

你bb幾歲

想識佢?

你同佢都識下

咁你識佢就夠

咁識你算啦

nononononono
me sick jor la

等你好返先

咩呀 ??

咩咩呀等你病好黎識下

咪話識咗啦

未呀

識咗 sick jor
好啦我1999

sick唔係病咩

冇嘢啦
有gap

好大

係明明唔係差好多

差好多 我男仔黎

okok 2個gap都差咁多

你個bb呢

你自己問佢

又唔係我bb

我知咪得
你想知就自己問佢 我唔會爆人地

爆

noooooooooooooooo

你bb拍拖未

唔講 唔講人地嘅嘢
你想知就自己問 佢想講就會講架啦

咁你拍拖未

咁直接

咁可以唔答

有排未到1000

有

好快
1001之後就搵我唔到 係咪好傷心

絕對係啦， 有冇聽到玻璃跌落地爛咗嘅聲音，同我個心一樣

大文豪

咁先顯示到有幾傷心

去咗廁所hea 好攰

做咩咁攰？

食咗藥

訓陣

唔得呀 訓就太明顯

lunch訓

都得
想食subway

幾好，食

一陣去

食多d食多d食多d啦

食咁多做咩

驚你唔飽

點會 脂肪多過波

其實波都係脂………

食飯

又好似係

食咗subway 好正

爽死你

真
好耐冇食

你果邊仲有咩食

冇乜 工廠大廈樓下個D咋

茶記

係呀
你個邊呢

差唔多，都係茶記

返邊

又要自爆

come on

遠在天邊，近在眼前

荃灣

遠到

荃灣好大咩

咩呀

唔係，香港好大咩 打錯，點遠

一東一西

你觀塘？

附近啦

新蒲崗

即係啦

咁當係啦

車 懶神秘

吹咩

吹唔漲

唔使吹都脹咗

點漲法

肥咪脹

幾磅，認真

正常係幾磅

=…=咁你自己幾磅

1001個陣講你知

好開心 老屎忽要出trip幾日

蛇王

係呀 開心仔

你都可以

發夢果時

繼續返工啦

加油呀你

你這樣會沒朋友的

曬有得蛇王

都係幾日姐

你個老屎忽去邊

吓？高鐵？

唔知佢
你咁得閒?

增唔到啊

唔得架 ，打幾隻字仲ok

極限左？

咁好
唔得閒都理我

係架

努力緊對人唔上心

多謝大巴

要唔要整大巴你嘆

會痛

食唔肥體質

應該一早要咁 我都仲努力緊

一樣wo

咁唔整啦

冇事

咁好

對巴打黎講係唔係好事

冇事就好！

而家先知呀

請賜教

一早知

我入黎搵你架

象B

我想消失了

yes me too

一齊啦 想靜下

今朝呀

why

唔知 想回歸基本 本來都唔係成日出現

唔知呀
好煩 點解要做人

我真係純粹想靜下

咁遲

男仔太瘦唔好睇

點解啊象象

要幾重阿

唔知啊 唔想依賴左任何一樣野

好遲咩

依賴咗
而家就乸嘢

所以想停了 想靜下
其實我係講緊好似自己都上得太多連登咁

係因為有班人傾計

但係其實我本身就唔會咁多人傾計

係

我越睇越蠢

對唔字 唔好嬲

唔睇重量 睇身形

你同全職絲兩個搞咩啊！

其實上少啲 就好似少一樣野煩咁

其實都無咩啊

我就黎要打你兩個嫁喇！
做咩比我更負面

但就冇得同你地講嘢

唔好

其實無好負面既
純粹想靜下

但我本來就無同任何人有講野啊

dun go

我唔知啊

但做咩事

無啊 好似只係想還原基本步

咁就慢慢走開 咁好似冇咁痛苦

唔會既

愈遲走 愈習慣 愈走唔到啊

大巴勁好

只是放手會比較好過

唔比成日唔開心

咁你好好靜下啦

見仁見智啦

Yesss

好

冇啦
開心

我覺就得啦
放工未

好聽

記住有咩都可以搵我傾 知唔知

咁就好喇！

而家收

唔準
咁早
我都未收

食完嘢就會唔記得

食野又會覺得幸福番

帶埋我走plz

係 因為又肥咗

萬般帶不走

都係想收工姐

點解你未收得

因為多嘢做

趕我走

和你也許不會再通宵～

冇呀

出現了

下 我都無走過

其實我等緊呀ger開完會 同佢傾埋D嘢就走

你有覆po咩

哦，好快姐

我無覆但我有Mon post㗎

希望啦 但佢啱啱15分鐘前先入去開

mon po做咩

得閒無野做咪睇下你地～

知道❤️❤️❤️

咁我去飯先

肥咪肥囉！

掛住我地可以出聲架嘛

去去飯飯走

好難減架

出左啦

唔俾食飯！！
就走得 開心

嚟我地嘅懷抱

1001!!!

話說佢set返我電話，依家得一閒就忍唔到手stalk佢last seen

原來仲有20個先1001

你話 你係咪柒

你唔較last seen就可以

你覺得我會咁做咩

野野jer住曬

點解唔俾

你會就唔使叫你做啦

可愛

因為我都未食你唔俾食

好驚唔小心打左俾佢

晚飯食完啦，你講宵夜？

唔入contact 咪得

呀b

夜晚呀
就1001了

係wo 1001會點

冇點 咪等你開po

就冇得傾1001！

哎

呀